[殺狗會]我們的賭博日記37

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group
人地俾心水請唔好quote
人地問起唔好答
叫佢自己追post

7.5會入

so fast

LM

Lm

lm

ok mon實先

收到了~
希望等到足水

點解唔俾我1001
悉尼入波啦

紮定馬先

等7.5足水?

連c雅巴打係咪唔洗客入波

又話唔好quote？

係囉

客勝同路，幫流浮1001

推

8.5 2.02

7.5喎

墨爾本城紅牌

主紅左

有冇套餐

好波

紅左係咪會係咁刷,,,有d擔心個10.5s

冇

紅牌+12碼i mean

無~禁區外架

澳假

oh...

紅咗件

睇怕頭先個1.65收息一流..

墨城紅左...

希望紅左仲勁

7.5已出現

紅不利角大？

FC下一入球1.49

sorry,少追開post,呢排先得閒唔記得左

1:1完場

所以我買左少少

yes buy jor 500

咁都買得切

ky等埋足入再入？

成場波其實想追細波 難得兩分球
出左一陣就無左lu

其實出左一陣 我都見到 不過就低水同岩岩訓醒唔知咩事 所以冇買

成場波又十二碼又兩分波又紅牌...似誘大..

8.5 1.82

btw 9 up only

我覺得7.5b 都開唔到..

咁快打少個有可能既

客回飛 1.63
1.64

7.5 1.89

正常事 時間愈耐回得愈多

1.97

同，我，入，波

仲推得快過波po

之前公司中左標同事有得去墨爾本我無
墨爾本唔鍾意我, 幫我報仇

中場先買

差D買左2.01 7.5

+1 差啲忍唔住

半和

入咗

冇買不過

我都忍住咗 見佢仲有兩分鐘應該捱得住

呢家入手7.5?

中左$60 客fg
$250 半場1:1

而家入手7.5先

緊係等ky

same等指揮

屌你墨城fg

kayan~有d野想問, 方便既先答, 唔方便既當睇唔到就ok
而家半場2c 馬會開7.5 8.5 大高水, 都唔開6.5細高水
會唔會係唔想派高水6.5s 高水?

fatfat囉

手持 11.5s@ 1.88 X1
10.5s@ 2 X1

Kayan你會點買？

其實執好少~
因為我仲買左半場1:2 2:1 2:2

我都係 買左半場1:1 2:2
2:2就正

會唔會係調返轉，唔想派6.5低水

似係會開到7c完

十分鐘一隻角 理論上開7.5

半場2:2 會唔會有啲狼

咁佢出6.5低水咪蝕最小囉
如果7c完
不過今場我勸大家買小d
主紅係難度高，如下半一開即入，基本上7.5都幾難開到
我預主得2-3角，其他要客刷

如果有5.5出現先買
唔好諗住場場都食2邊

thx ky

1：1有幾倍?

6.25

受教了
咁我再忍下手先~頂得住個10.5s 我都心滿意足
睇下有無緣見到5.5先

我自己會咁買，如果有
5.5 x4
6.5 x2
7.5 x1

樓上有8.5s 9.5s 10.5s都會買
馬會睇6-8角完

咁撚狗嫁咩 為左唔想大船就出水對家
做大蛇唔是咁撚樣做的

收到晒~希望8c 完場收晒咁多注

無智一問點解要分4注買 2注買

7.5 2.1-> 1.95

知

我估係 5.5唔會到2.0以上既水位
要落多少少注

出水又要驚大船

我無出水對家

留低粒野出黎把撚

做乜春姐你

ky點睇3/3.5大？

講下唔得？

似1:2完

咁一注大注啲咪得

不如唔好理啲撩交嗌既人啦 越理就越煩

人怕出名

post怕紅

做咩呀天龍bb，我無得罪你wor

5.5大信心d姐

佢x4講緊注碼x4

ok thx

贏多啲

突然被人jer

6.5

開始開post開到好攰

X4意思咪大注D

唔係一定會出現5.5架嘛

用波POST囉

辛苦晒樓主

頂住啊

因為賠率轉變得好快 譬如買細嘅話如果一個唔覺意佢刷咗連c你咪仆街

樓主唔好死

copy n paste

有機會

算啦入3/3.5收半格都好

波POST有人開 好過你個個自己開

...

咁都要做架

好似喱排週圍俾人jer

3c

開兩個月 辛苦樓主

唔好理

啲人痴撚左線

入唔到6.5

7.5 2.45x1
等緊6.5 5.5

Same here

咁咪入7.5 囖

一係授權多幾個人可以開，咪唔駛樓主次次開

入左1注了

呢場好多黃牌

唔係開post既攰
係背後好攰

入波, 請

1:2

客隊一球定下驚please

無好時機入貨，呢場無得反了

咁早入波 係咪7.5已死

thx

買咗1:3波膽

入左7.5，未驚過，我信ky

射得幾靚

燈sam

3.5b

買左4/4.5s 唔好再入

4/4.5s 1.71

6.5出現了

入咗4.5s 1.50收息

6.5入唔入好
定等5.5

btw 算唔算一開波就入

我等5.5

有5.5當然5.5穩
我都等緊

墨城下盤

jump

等5.5 入6.5

樓主加油
我最初幾個post支持到你而家

依個都算既

有高位c s既咪每樣入小小 只至對沖左

樓主一係一次過開十個post,冇咁攰

係無啦啦又有人jer果啲
以前好和平咁

我都係 前排仲比人話jer 人 樓主加油

加油阿樓主

只能說句加油，唔知仲可以一齊屌波幾耐

波post d人都開始入黎
似乎我都要

樓主加油
我由早幾個post支持到你而家架

挽留

開到37 實有呢啲人

冇錯 我地好多post 1都仲係到
都多謝你地教識我唔少野

樓主加油呀 我都係由第1個post睇到而家 估唔到咁快

唔好走呀

反咬

高登個邊有人過嚟姐,唔好咁易動搖
繼續羊

唔好呀

2.1啦 5.5就出

我會揀5.5先再入
7.5 2.45x1係手
仲有客win 2.35

用分身開 再低調啲

Ky想問下月1860角大ok嗎

轉post名

希望2.35ok la...聽你講直取客盤

ky唔好走啦未學滿師
利申post1開始追

想問下ky點解咁有信心fc會win？ 連臨開波前都唔睇下佢有冇降盤？

個post仲要係學術野
非洲研究草力發電

5.5了

5.5

Ky我由post5-7跟你到宜家
求你唔好走

數學的重要 1

樓豬人氣太旺又型又聰明又有愛心又能幹又鐘意派我

其實家陣個個post都係熱門 實會多人入黎

好名

我開波前都跟左你地買左客盤架

想和和氣氣傾下波

1:3

直插左客勝 希望中

agger

1-3

5.5出了

c index by ky 1

win la 1:3

我都想

1-3好喇仆街仔

屌 唔好再入啦

係直取win，唔係盤

建議唔好加number係後面好似好啲

再入我買老鼠藥

你個頭gel得好行 小心比人屌

打錯

5.5 2

5.5 2.0

1:3停角？

賭埋先講穩陣啲..

5.5 2.08

入5.5定等4.5好

我買左盤

4c

4C

入球=角球

有錢收就得，係小d姐

又買唔切

入左幾次5.5都入唔到)

仲要又係1:3

未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期五 1
墨爾本城(主) 對 FC悉尼(客)
角球大細
大[5.5]@2.08

入幾次5.5都賠率已變

貪高心，抵自己死

係囉 馬會狂轉

入唔到5.5..唔想追了..

求你停止入波，4.5s求生存

水

不如開始比角

No goal

..........

樓豬

入得半注5.5

應該仲有

求你唔好再入 墨城已知錯

我都係

究竟睇成場黎為咩

球場超重火藥味

我唔追算

+1

KY5.5追唔追好

諗住等客升啲先買...跟唔到

澳假次次都差唔多，成日打交

5.5 is back

咁不如比墨城入返粒

打班墨城啦

5.5入唔入

4.5s想睇全場

有人4.5s收緊息

無入球2.02

跟得ky多 唔足水一定唔入

5.5s

入球

我

入隧道上唔到網 符碌成功入5.5 3.8倍

我知錯了

幫你手頂住

anylink？

入左4/4.5s, 一齊頂

你買左？

入球大呀

有上到咁高咩

開唔開到都係未知之數

應該係入球
角無3.8咁高

5.5足水就掃

4.5s求睇到完場

我電視睇👉🏻👈🏻

5.5準備好未

KY重追唔追5.5好

想買角細

場波仲有幾耐

我搵到喇 thx Ching

半2全4？

祖記1c.jpg

馬會個app唔係有得睇咩

其實佢想入角定入球

77 now

一齊頂

ok

學術問題

我記得有人買客-1

yes ar 問進唔進取

我都記得 好似四倍

5.5 @1.95了

無入球仲有1.88

ky入左5.5x4？

4.2

1:3 唔敢追

好似有 4倍

好彩未買

5.5 2倍

咁仲入唔入好呢 仲有10mins

見換左卡尼同卡瑪奧 買左少少

ok咁4.5s頂到完場

po霸對自己要有信念

手持7.5 5.5
入球5.5s
開個5.5比我和番得唔得

比角我

BTW 10$ONLY

開5.5入球定角球呀 講清楚d好喎

咁我都唔買了，等收錢

po呢排羊好多

好亂

唯有等5.5去到4倍追小小喇

po霸呢排羊好多

KY點睇今晚雲達下盤

買唔買NO GOAL好

星期五阿婆range

入球4.5s
角球5.5

83min

再創04傳奇

封咗盤

支持你 一齊頂

咩樹

呢場d角錯晒
明明馬會睇角大

買小小ng先
利申買左4.5s

無入球

紅牌打亂左？

2.2已經買左

其實都勝負已分啦，入多粒都係一樣，咁不如唔好入啦

假封咋？

因為呢個係澳假？

姐係阿婆range =大？ 求指教

只求角球 射下球員出界就好啦 唔好入波

小注1:4對沖

係啦，連中場個predict都錯埋

啊婆都識買你再諗下啦

-2c

5.5 有4倍

紅牌呢啲無計，下場再黎

係馬會睇緊直播 幫大家即時報告

唔明 係咪妹下妹下

有冇機會製造多2c

88min

無乜 飛隊抽筋 高波踢黎踢去

暫時淨係得客隊喪攻

所以提你地買小d就算

針

最怕紅牌

半2全4世界級角球

一陣紅牌無效反而倒入3球 威廉二世個仆街

召喚04奇跡

抵輸

如果客紅 10打10會點

角球啊

入左停C間

lasr 3mins

5c救唔救到人？

last2min

中完半大輸番角大 下場再跟

5c

連一下就得 唔該你了

頂住呀唔好再入

幫你叫

連c啊

last20s

連抽

連c呀

角製好難

多一球都好

墨爾本城任意球

Ft

FT 5C 1:3

ft 1:3 5c

嚇撚死

爭d輸多球

比多個兄弟們

5角

thx ky 客 and cs

角球是魔鬼

客0. cashed

thanks ky客

4.5s終於敢講野

4.5S收息

墨tg
墨城下盤

又再重新上路

有個城字

都係垃圾

客勝
4/4.5s
5.5
7.5
賭錢唔好咁貪心

傷亡慘重
Still thanks ky 客win

係
仲幫我個客盤1.84->2.35 多左28%利潤

9.5s
10.5s
11.5s
mice win

謝ky!1.65收息客win

10.5s 客w
多謝樓主同kayan

重傷

幾多人要Berlin 10.5

你無買客win？

澳假真係可以咩估唔到嘅嘢都可以發生

你要唔要

你買就要

執左個半和

好彩有客win頂一頂

各位有錢執就好 下場繼續

多謝ky

-$800

10.5s
客盤
4/4.5s
5.5s
No goal

Thanks ky

控制好注碼既結果 就算估錯哂都有得執少少

Half draw
Away win
10.5s
11.5s

thx ky

7.5s

Thx ky 執返少少

ky係呢到變左神？

咪Jer

有人俾料中左多謝下姐
有其他巴俾中左有跟都會多謝

甘爾堡 2.5/3 1.85 將贏左既一半推多口先

點睇nac 甘堡爾同禾夫斯堡

真係多撚謝哂

睇完數據好想要

jer5jer關你撚事？

真心煩

莫b你出水都會變神的

惡過狗

波台班痴線佬又黎料

莫b應該唔會jer ga

佢地on9

有誤會姐

見到你就痴撚線啦 一竹竿打沉一船人

G 持

有莫將軍G持 怕醜了

和氣生財

依位青有乜問題

莫b好似係波post被人恰

不如賭下唔知真定假的書包幾時入黎

咁真的要走了

暫睇不來梅下盤

禾夫幾好

邊有人敢恰莫將軍

又對決

成日比人恰

未買

狼堡轉左盤

收到

晏晝唔得閒冇一齊玩
贏左既巴打恭喜晒
豬左既唔緊要再接再勵

超重心南華上盤由 [-1/1.5] 1.8
跌左落 [-1.5/2] 1.5

貧巴先慘

下個post洗唔洗轉名

1.5都唔轉？

洗唔洗咁撚串

一個新名仲好

PM日記？

唔好再ban我

我呢？

唔好同賭有關既最好

btw pmed

ky berlin個場係咪同我對咗

呢到學術為主

贏左馬會10年 你問我答

未轉 買左既話可以上樓

沖涼日記？

KY無回我PM

你幫手答？

明明好多都係高登過黎
入到波post就被人狂狙擊

點會呀

: 咪撚入黎 入黎賭乜輸乜

升雙盤仲要超低水

波怨恩仇錄

我無親身經驗唔識 你答晒佢

不如個post就叫今晚煮乜餸啦

轉身射個三叔公

我們的HEHE日記

還原初盤only

波台多癲佬

同志會

我的thank you日記

我們的屠狗日記

開係寵物台會唔會比人jer

飲食台

三六滾一滾

算喇我到時可能就咁出個英文字算

是咪要重新計過

出咩唔緊要 最緊要搵得返

布魯日個盤同賠率似今朝fc達拉斯

寵物台

唔計最好

愈計愈多人留意

唔計

開係站務台
屌柒連囝（1）🖕🏿

Andiwkdiqjidfjodjqjsidkkre 1

嘉欣點睇布倫同皇蘇盤

會唔會比人jer

咁既post有1001就好笑

ng g me 9 up

我完全冇興趣入去

黑洞都好似好冷清

甘馬雷斯憑咩讓半一

你開就我就會入
逢20次轉1次名咪得囉

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas 1

都估到

海牙個主場送錢？

講埋啲咁撚感動既說話

追蹤咗樓主,你一開新post就搵到你

川迪讓半真係好so喎

海牙strong?

廢到仆街

真心問 樓主同ky點識 同埋ky做咩長駐係度
利申po5左右先開始跟

但對賽4Win

睇客觀 唔好睇對賽成績
除左得喱樣我搵唔到佢既好野

小弟靚仔

🙊

個盤讓得半一喇
就係似因為對賽成績同個爛鳩主場先受平半
主隊十場贏得一場 唔識入波
客隊狀態好 戰意高 識入波
我諗我會追客盤

定係客win呀

樓主等你出飛

其實原本我係cd rom黎，覺得你地好好笑咋，之後見到你地無jer先留言

1.77同1.88 小弟取1.77 有盤走為上

信心大唔大

因為我買得好on9😅🤔?

本身真係好和諧

照舊500信心注 最好睇歐賠客勝臨開波有冇落飛 回番1.95飛

Las [0] is ok

都岩 bookmark先

Cd room左10個post 先留意 依家啲人傻撚左

第一次買就跟左樓主過關

Ky好似好鍾意las

我都覺呢度好

To樓主
其實無trend，不過有d人會追黎買

會嚇到瀨s的

樓主堅準

現場睇我場超重心

G持

我都想問呢場點解好似著數得過份左

有鬼

好似好耐冇見樓主post飛

呢隊波同我無咩緣
買佢就輸
唔買就贏

記得上次自己睇中左下盤對西維
睇左70分鐘打得唔錯
點知訓醒輸左

咁今晚你買唔買

未知

忙左成日

好事黎既

沖涼巴，聽朝會唔會沖涼？

今晚沖個靚涼

等你出水

好撚凍 仲要用儲水式

我明

沖涼好似倒緊數咁

去體育館同啲啊伯一齊沖

曼霸氣盃16強要去俄羅斯產雪

早兩日豬緊9k上黎禱告
e+acc有9xx
多謝呢個正面post 唔係淨係水
仲有鼓勵同有野學
係愛呀哈利

500信心

我場超重心
南華入未 好撚凍

1:0

寶寶心累
明明贏左好多
自己鳩買又豬返哂
想哭了

係香港睇波,咁係邊度買

唯一一樣 對戰不敗都夠了
又主場 和波有半格 高水 氹到人買呀好吸引
一陣唔小心一球就兩倍

ky今晚玩即場嗎？

睇黎你仲係好重心 贏番就多啲cash out 啦

聽朝玩即場都好

今晚唔玩嗎

有少少心郁想跟你果場las[0]

未買咩

聽日考ielts
乜都無溫過

買$100李城歐聯冠軍
之後800，每次$50 2x1 or 推2場就停

考黎都無用

你不怕賴屎便去馬

聽朝0830要起身，如果0200都玩就要練仙

樓主特魯牙好似唔錯

40個鐘冇訓都未出聲

温左得7.5
冇温有8

我都係0830起 但1030要返工
應該gun到

其實有啲吸引

唔知點解每次一cash out 就會豬返
真係好邪

樓主我又好似昨日場真特咁啦 唔敢買海牙個場

所以唔好cash out

唔好quota

e

係喎 好似唔錯

cash out過一次，之後就只入無出

琴日下盤同今場上盤兩回事喎
唔知呀純個人心水

我都係 所以放住係到先

樓主介唔介意講下點睇盤 想學下野

我買左下盤250入返上盤300對沖返

蝕水

計左應該係幾十

下盤贏 你輸一百喎

Nice win

80%？

250x2.09-300-250=-27

睇番兩隊近況 個盤開得合唔合理 有冇升降盤 同睇埋歐盤水咋

賓菲加細波點睇

買左就信自己嘛

唔係講緊海牙咩

Nantes seems 9.5s

las信心會唔會大啲

Rangers 好似好抵咁

點解平手高水 就黎受讓喇喎 對面除左降班落黎踢仲有乜好處

我覺得差唔多

今晚過下關先

ky 諗住今晚淨係玩小注2串1？

教授果場我會要9.5s多過盤

我試下las先

買左4x1 , 4x4

教授

咩係教授

賓菲加好奇怪...追佢就1:0 唔追佢就實開到盤

跟200

雲加？

me + 栗子 +ky

金正友講果場

特魯瓦鬼鬼地

點解咁著數

g持樓主
上

可唔可以問下樓主今個月贏幾多

輸到仆街

去到個日本旅行wor，你估下

贏輸都要去架喇🙄😒

點解會買4x4 點都係買4x5啦 4x5中三關收錢四關收足 4x4就算中哂都唔會收得足錢

數學問題

想知點解 真係唔明

作客唔太惦，上場連登地都輸

會細力補條4x1 通常斷一關

利申追左好多post 轉左名 同好少comment

Gum

你試下買20日4x5 同20日 4x4就知

20日 4x5 同 25 日 4x4先啱

個盤幾吸引喎..仲守到平手盤中水...唔似向對家低頭

首要條件係中哂定斷一關 真心想學野

用量角器計好曬今晚啲角想分享下可以嗎

你試左就知ga啦
實踐比理論重要

琴晚斷一關 今日再接再厲

不了
量角器error大
不如用微積分啦，maximizes or minimize the number of corner

想g

Maths既應用

齊心系列似全角大，不過糕羊果場有d

好似係d(x) 好撚多年前

對唔住老師

我Ce數學都無去考

用微積分計我諗要戒賭

覺得難ge話，可以用直線轉exponential function predict upper limit

我連DSE都無考

糕羊?

我場超重心呀
仆街大陸仔

stat得e

聽日有隻馬叫
待沽墨城

你果場law

亞盤最低開0.4 -1.5/2
大細盤3/3.5仲要低水

等我仲搵緊邊埸叫糕羊 我個場有啲危

吝嗇一吻同凌晨一吻有冇關係

羅禮雅係羅理雅個fd?

數學拎1

兄弟

1860果場主隊升盤 1860 未必捱得住了

9-11角

細佬

好似明明地

我都覺

唔係一直都半一？

咁睇嚟要等即場補飛

咁本身條式係唔係胖matrix 搵番出黎
好似真係work
點解我無試過

但係搵完都只係linear equation
點d都無max min value出黎

初盤半球 我見立博一直都支持主勝

留明 學數
幾時開班教
利申 數學有4 勿jer

Ky 布魯日 -1 岩唔岩數

同埋你愛隊今晚要得過嗎？

其實我亂up的，大家唔好認真啦

你又知愛隊係邊隊

等我仲即刻諗係唔係得

降過落丙組果隊喎 我個個post都有追

邊樣亂先

收工追完post

Ky 話should be 咋

應該講緊d數？

應該係講緊啲數

頭場辛特候盤
利申唔買

頭三場德乙
主盤
主
和

分享下
暫時
德乙頭場辛特 盤
法甲迪安 盤
智甲0600 主盤

問問樓豬
川迪個場 點解讓球盤 讓平半 反而仲低水過 客勝？

con u same

兩個盤都係贏一球先收足
但平手亞盤走半
逢平半既盤都係咁

頭場睇數據似主

望多兩眼原來今晚啲角難買到仆街

全部都係中位數

一對擦另一擦又唔擦

我見澳彩 亞盤㩒低左主隊賠 主客和又唔郁 應為澳彩睇好主隊

而簡迪安既原因係南特讓深左

智甲就係客隊讓少左

買左個高水

e+先check
ky bb 李城係認真？

第幾場比啲貼士我就估到你買大定細

你唔是信ky真係叫你買一百蚊去李城冠軍

一百蚊不如去買mark 6 重好啦

齊心聯系列?

不要問只要信

買咗$100阿仙奴歐聯冠軍

Kayan點睇聽日貓叫角
聽日唔得閒想買定先

禁低左個和波盤率 而家平手盤可追主盤 如果升讓平半就未必追了

樓主我想要4場下盤 有冇comment

i mean立博
德國波我有小小偏向睇立博同365

似和波 主客其實都唔係咁突出
你有心水就買喇 贏既
無咩意見喱場

辛特對賽成績輸晒都開平手盤低水

承你貴言 btw有post 1冇acc到而家30幾 辛苦樓主了 繼續和和氣氣贏吧

嘉欣聽日車仔角細同唔同路 ？

係賠率都唔知搞咩

星期五
3
4
28
29

自己度左條8x1角
希望中
利申20蚊

祝好運, 中咗應該fatfat

有冇tips

所以應該主勝？

想問樓主踢球者ok嗎

咩係齊心聯

度唔掂

打錯 濟洲聯

似和
難買所以無深入度

恰人既

中左咪係
希望中啦
自問唔識好似ky咁計
淨係識睇往績

Ky大師 我做完紀錄之後嘗試估下角
想問下兩場同唔同路
（不過戶口得返3蚊買唔到 ）
Nantes 9.5
Las palmas 9.5

不了

齊心聯都唔識

今晚D波應該睇唔到馬會開幾多角?
聽日先易D睇到

留力買聽日

第4埸主讓球盤降左賠率

艾米恩斯直屌主點睇

訓先 驚爆求其開左個新post
大家贏多啲

師兄降盤喎

ky係咪唔會買4x5

G喇

突然慢左

買4x4+4x1=4x5+4x4

4x4+4x1=4x5
只不過4x1可能唔同注碼

各位早抖
set定鬧鐘跟830ky即場

注碼唔同啫
Ky既意思應該係 4x4注碼>4x1會好啲

2注4x4+1注4X1 =1注4x5+ 1注4x4
其實一樣

係喎明晒

allin左柏林聯上盤

有冇同路

有買

柏林

朝早跟左ky買左+1串埋老鼠win
各自支持

+1係1860?

柏林聯0c

1了

2了

連c

唔記得左買 祝好運

格雷

柏林刷c

齊心聯齊心半和 ？

有冇師兄買咗南特9.5s?

1：0

原來係真特，以為係柏林

sor，fake咗你

唔洗sor呀大佬

6c 柏林

角球中位又急跌

今次真係柏林了！
1:0

買唔切10.5

因為主隊入左波

主隊不擦角所以跌得好快

利申8.5s

全場11 ok ？

柏林goal~~~~

我估ky買左柏林高手10.5

幾多先入南特角大？

佢好似有提過

留意到

okay

巴打睇嚟你個串

準備訓醒聽朝收錢

柏林入多粒，刷角幫你地打氣

唔好呀入咗半細收息

下半入啦咁

辛特8c ht

驚入左波就唔刷

safe

放心客隊會擦

手足們加油入多啲,刷c

法甲2:0未

可否1:1

法甲個角數跌得快到

20分鐘得返6.5

南特入5.5？

不了等3.5入

Ok

踢球者9.5 jump得

ky唔係要左1860咩

法甲6.5s入?

我買咗3x1角大 唔想死係佢到

等半場中位數

南特即場角太家咩心水

南特咁刷得 至少有5個掛

半2全10

不了半2全3

不了半2全2

你個名

南特等4.5

不如3.5

柏林 刷c

等3.5

南特會唔會半場0角

1:1

踢球者c上

三場都要上

南特刷c..

2:0 1860

柏林會唔會停c

角大好危險

頭場已大
之後兩場比心機

柏林停角停左20分鐘

7角

頭場9.5 cashed

辛特

求你

禾斯貝加快入 柏林快刷角

8角

1860 rip

辛特請cup

9角

1860快啲連2角啦

辛特9.5
柏林-1球
柏林-3c
踢球者-1球
南特9.5s

踢球者連6c

Berlin-2c

柏林9c

辛特cup呀

rip

辛特分啲角比柏林啦

仍然要相信

10角

試下比多一角我去訓了

11角

10.5 cashed

10.5x9.5 cashed

辛

5串6準備cashed

川迪。。。

斷踢球佬

南特 6.5s入嗎

屌川迪反cup plz

南特2:1

川迪

咁快輸一球

等位入b好啲

踢球者1:4

濕鳩格雷0c

無上黎追樓主post,買左踢球者盤
3x1 爭佢呢關，好彩輸半都仲保得住條過關

你無買s咩

冇呀

我都係 入多球贏都唔肯

本身收萬6變收2千

1-1

我收得200
唔要踢波者冇咁嬲

川迪1:1 cup佢

芬洛3:0
入左主-2

南特3角3黃牌3入球

半3全3

頭先入左少少5.5細

入唔到

希望你比個我個串過到

半3全3真係世界級

可唔可以比埋我

岩岩入左少少禾堡3.5細

過了三關了

下次吧

我都想要

狼堡

18分鐘就1:2 玩完

半3全3不是夢

Cup佢呀尼斯

咁快買定頭場

川迪

尼斯

川迪 尼斯 請你地快d反cup

但雷狗

雷神真係仆街嚟

請問川迪有無link

諗住食熱q又無影

狼堡9.5 ok

兩隊都頭幾名，對榜尾都咁

睇埋上半場去訓等聽朝賭即場算

球探lag左

川迪入多球定下驚喇

樓主仲未訓

我唔夠錢買盤
和波食得屎

伊巴叫到 你班友快啲入

可唔可以些牙條令

我睇緊德甲咋

入波未

尼斯，斯特拉斯堡，我需要你們的反cup

正氣啲

狼堡瘋狂擦角

甘爾堡入球大cashed

尼斯請清脆地進球

有啲想係75分鐘之後入少少las ng
有冇同路

Gun.

每次危險攻勢都是一次入球的奇蹟，請把握只有一次的機會
進球啦

雞蛋與高牆之間，我永遠企係贏波果面
尼斯，拉斯，我就係你地身邊，感受得到嗎

真社區你永遠不可能中龍

尼斯

尼斯食住上，入多球就贏，nice

冇買，不過咁你嗌下

皇蘇屌

On9 拉斯

未完場唔洗驚拉斯入番球先

醒神反cup

認同 膠龍

堅持到完場呀，一日仲係球隊，一日仲有波入

wolf補時刷個角
我個13.5s比佢刷走左

拉斯尼斯，雙殺對面

絕望中

鼓勵

下半咁撚少角 唔應該

拉斯最後10分鐘

尼斯你要將攻勢化為入球

針得

尼斯nice

唔信佢 無買

反而買角球 拉斯

拉斯差你，入波就食拉絲，唔入你自己拉屎

聽日水手下盤同696上盤點睇

拉斯最後警告，鞭策你入球

繼續上全力上

終極最後3分鐘

絕殺入球

快手

尼斯守著

太易賭了

勁

派？

我就輸撚到得番100 你係到貼

想派

可以留定tg?

明天多人啲一次過抽

5x6 fatfat

求派

巴打可唔可以請教下 奥希角大如何？

7.5
8.5
9.5
10.5
全部開唔撚到 屌你老母臭系
仲要個龍門on撚99 咁送分